請善用電話「緊急聯絡人功能」！！！

圖1.

圖2.

圖3.

圖4.

=============================
set咗聯絡人唔洗解鎖
只需入圖3界面一㩒就會開始打電話

注意: 任何人拎到你部電話都可以打開除咗圖4以外嘅界面 (圖4需解鎖)

淨係set律師 法援組織等電話number

唔好將任何一齊發夢嘅同伴或家人朋友電話number入落緊急聯絡人

詳情請見發夢list

發夢必備wallpaper系列！！

=============================

如果唔set嘅話 除左999或119等號碼都打唔出 所以set唔set就睇自己

我冇嘢講

推

我冇嘢講

我無嘢講

正評左
不過
救命電話, 用腦記永遠最穩陣

當然
只係想多一層保障
我都覺得唔可以完全依賴電話記

有用，推

呢個幾好

我唔解鎖

ios用喂siri

我唔解鎖
我搵律師

我無野講

iPhone都有

冇用iphone
有冇巴打補充

ios 有無架？

set好聲紋
set定義士熱線入contact
到時「喂siri，幫我打俾xxx」

有,係設定>緊急求助SOS到SET,

用健康資訊填號碼就最好

同埋按下緊急shortcut後，faceID/TouchID都係會即時disable埋，一定要用PIN unlock

set 律師電話

Push!!!

無嘢講

Nier

我唔解鎖
我唔會簽

靚

發惡夢唔夠時間 可能會救你一命

Apple set 最愛
一向右推就有得打

我唔會解鎖

停止錄影
口供依然有效

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

我要醫生

我要律師

我要食嘢

我投訴你

Pishh

你唔解鎖點打用腦記嘅電話？

唔係建議唔用自已手機咩？會比狗搶

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

變咗我地依代人最熟識嘅8個數字

我要見律師

我要食飯

謝謝